我是台灣人 ，任何移民問題歡迎問我！

媽咪係台灣人, 爸爸係香港人, 自小每年都會去台灣。

移民點當兵？

已起底 假膠

近年改左制啦....93年打後出世既男仔當兵4個月姐

如果你93年前出世, 就轉替代役, 見下圖就明

第 60 條
本條例施行後，香港或澳門情況發生變化，致本條例之施行有危害臺灣地
區安全之虞時，行政院得報請總統依憲法增修條文第二條第四項之規定，
停止本條例一部或全部之適用，並應即將其決定附具理由於十日內送請立
法院追認，如立法院二分之一不同意或不為審議時，該決定立即失效。恢
復一部或全部適用時，亦同。
本條例停止適用之部分，如未另定法律規範，與香港或澳門之關係，適用
臺灣地區與大陸地區人民關係條例相關規定。

即係乜嘢？

我都唔識...太深.

喳㗎

正如你問香港人有關南亞難民法律,佢地都未必熟

傻鳩嚟
條垃圾專出低質垃圾po